# Repositorio para charlas y propuestas de devrooms

La llamada para trabajos está abierta a todo el mundo, y se hará mediante un pull request en este repositorio, para que todo el mundo vea lo que se ha aprobado, rechazado, y se pueda comentar.

Puedes solicitar una charla (en diferentes formatos) o una devroom, si eres de alguna comunidad.

Puedes encontrar el programa de cada año en la carpeta correspondiente a ese año.

